\Conclusion % заключение к отчёту

В результате выполнения работы была разработана имитационная модель функционирования одноканальной СМО с одним типом заявок.

В полученной модели рассчитываются:

\begin{itemize}
  \item Максимальная длина очереди;
  \item Среднее время нахождения заявки в очереди;
  \item Время работы системы.
\end{itemize}

Был проведен ортогональный центрально-композиционный эксперемент, в котором было найдено нелинейное уравнение и \textit{звездное плечо $\alpha$}
